寧願爛grade 2nd low畢業定Quit U 中六畢業？

正皮 - 2nd low
負皮 - 中六

臭戅鳩屌你老母

2nd low無咩問題

呃正評

你都係

3rd hon叫乜?

quit啦